[靈異]屯門公園有龜從天而降！！！

今日九點幾 行行下屯門公園
有好大舊野跌咗落嚟 遠睇以為係芒果定果實
再行近少少 先發現原來係隻龜
雖然咁高跌落嚟 都冇碎冇爆到 反咗肚
但係啲頭手同腳就縮哂入去
之後幫佢反返個身 龜背朝天

發現係龜嗰刻有啲驚 會唔會係有痴線佬放咗隻龜上樹上面 之後佢自己跌落嚟
希望佢平平安安

如果真係有人突登放隻龜上去 條虐畜仆街不得好死

My bad

好嬲呀

屌你咩

究竟係點解會咁

有冇人討論下

係咪開錯台

Pish

push

屯門公園啲湖係未有龜？
放佢係湖邊/搵spca

我唔係住嗰頭
嗰陣幫佢反返個身就走咗
唔知佢今日點呢

平時都經過開屯門公園 係呢排見先見到有隻龜係單車徑到爬

唔要比我